點解得個濕鳩雷暴警告

重點 仲要無紅雨!!
一早嘈醒曬無精神結果都係要返工

加油努力

再瞓 你放工後再傾

太大雨，辭咗職了

邊位巴打要返6日？

已經炒咗個老細

要返五日半都唔係人做嘅

有紅雨你都係要返工架啦